孟晚舟不習慣牽手 孟晚舟主動把手勾

孟晚舟不習慣牽手 孟晚舟主動把手勾
孟晚舟事太多 孟晚舟戳破
孟晚舟他比較溫柔 孟晚舟能給你更多
不用抉擇 孟晚舟會變朋友

普通話